有冇人記得日本妹扣喉又食返條片?

十幾年前瘋傳過幾條片
一條係日本妹扣喉嘔落個大盤又食返
一條好似係有個鬼佬直接屙屎落人地個口比佢食
有冇人搵得返

無限粟米湯

粟米湯同2girls1cup呀嘛

唔係2girls1cup呀
係一個鬼佬屙落條女個口

屌你老母

無限粟米湯真係搵唔番

好撚想睇呀, 搵唔到好撚忟

你自己拍返條
細個睇完，真係有陰影

做咗咁耐人 呢條係唯一一條睇到真係作嘔嘅片

我好似仲有條片喎
好似99定00年左右嘅？

二女一杯都唔夠無限粟米恐怖真係睇到想嘔

求upload
心癢癢好想睇

睇過有陰影

無限粟米湯條女個口好撚大
成隻手隊傷去扣喉

上次post嗰條link無左

呢條得預告

記得, 15-16年前, 果時下晝一個人嚮屋企睇, 睇完嚇到打比老母叫佢快D返屋企

我老母以為我見到鬼, 衝返黎

夜啲返到屋企搵搵

3:36

已經想跟住佢嘔

有，好彩以前未有高清

屌，冇咗。應該上次清files時delete咗

細個喺我老豆啲folder搵到，以為係咸片一開
睇左兩下已經想嘔即刻關

睇佢嘔都冇咩嘢 睇佢食返真係頂唔順 仲要用手撈金咁撈到底

點解你老豆個folder會save呢段片既

叫你老母平時小心啲